有冇人開post數高過上線日數？

我仲追緊
上線日數：565
開post數：548

上線日數：5
開post數：8

新會然

唔識我嘅先係新會然

悉尼老鼠

啱先

台主

548個post 有幾多個係屌到___跪喺度
俾d新意好無

唔多過廿個喎

好掛住你哋